1６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

唉。。。。

上次個女仔點？

做乜牙？

飲大咗？

咩事呀~~~

屌你啊

圍爐post

又互射咗幾次